2019 區議會 荃灣區 K14麗濤 宜家咩情況？

有冇人知道呢區情況點？
見黃偉傑次次都贏到
有冇得打？

推 有冇人係嗰區？

支持

感謝

今年係咪有個民主黨選？

之前有個post 整合左邊一區有機會嘅候選人
過一個Google sheet唔見有
未fact check民主黨係咪真係冇派人去

佢雖然話無黨派
但見佢同民建聯都close

sor我講個個民主黨係荃灣西區
麗城打橫分開2個區真係好混亂

同建制無分別

係！上次係個區開會仲好鬼鼠咁樣影咗一個立法會議員相。其實嗰區冇邊個夠佢玩。

就係見佢做得太差，應該都幾難
同民建聯應該fd底

荃灣西有易小朋友打大波林琳
麗濤真係無人打懶中立實建制既黃偉傑

唔太差，我自己打錯

我係麗濤區 可以點打？

條友仔上屆算做得多實事
934/40/建明街都幫我唔少

佢擺住中立個名呃到好多人

👋同區

有冇民主派比我投

我見之前嗰三屆民主派都輸

黃偉傑好多C9好buy佢
我呀媽話我知的

就算佢建制都無用啦，泛民無插過旗，打條撚咩

佢個形象算幾老誠
不過係親建制
陳恒鑌提名佢區議會主席